沙田區手足麻煩入一入嚟

今日晏晝至少有兩個絕佳嘅打狗時機
1.車公廟條馬路我哋有兩邊可以包抄佢哋
2.文禮閣往沙田方向(鐵路隔離)得幾隻狗

重點係我哋就算人唔多都有幾十人，絕對打得贏幾隻甚至十幾隻

有人話前線諗住退結果就全部退，但亦都有前線話打結果就無人理

如果你哋無心理準備唔該你哋返入商場唱歌，唔好再呃我有好多人一齊衝

但最好笑係一到夜晚啲狗有增援嗰陣就又有人想揾狗打

沙田次次就好似夜晚夠鐘食晚飯就散咁，次次淨係可以羨慕隔離區有幾勇
然後再睇連登就係睇啲人笑沙田區垃圾

我希望再有18區開花 沙田可以打一場漂亮嘅勝仗

自推10就算

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)